養心殿拖糧，點算好

求救

你打依份工已經係一個錯誤

勞工處

幫你推

手足，當買個教訓

勞工處 消防設備 食物衛生

勞記

搵蘋果

日日上門追
大吵大鬧

傻仔先去藍店返工
btw不推文

繼續返工返到出返糧比你為止

推

邊間

岸鳩，識搵緊係搵獅鳥

幾錢先？

呢個垃圾老細以前係老蘭開鋪已經玩走數
走咗4000幾萬 係靠養生殿番身
講真 唔出糧建議無限期罷工
撈住其他炒散先

勞記啦，告9佢

勞工處, 唔好猶疑

員工好多野做

見到散工無供MPF 可以舉報

千奇唔好亂報稅局 話散工無報稅照出expense

見到消防通道一塞 有責任話俾消防

勞工處
唔好聽班傻鳩亂帶風係唔係都裝修

淨喺拖你1個？
搵埋其他被拖糧的上勞工處

你檢討下自己 點解要拖你糧 實係你有問題

你咁撚蠢 檢討下自己 實係你智力有問題

去最近嘅勞記LRD搵主任

"憑實力拖返黎既糧, 點解要我還"

梗係勞工處啦屌....

打黑社會工你話佢拖糧因住會比人斬

Push

人地擺明連勞工處都唔驚啵，一定已經去咗勞工處告啦，so 人地仲開到店

小額錢債

勞資糾紛唔可以入小額錢債

如果間嘢摺左賠唔足就要去"破欠"。

勞資審裁?

咁多人仲拖緊糧
凍過水啦

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

搵李卓淫, 職工盟會教你去拉橫額, 封佢鋪

早排仲係度用高價請人 臭曬啦

Good ar
職工盟+勞資審裁

仲拖緊糧?
有無消息佢剩番果幾間

Yes
勞資審裁

拎晒工具走人

想知佢個除晃乾唔乾淨

唔乾淨係咪要搵人幫手執下呢

sorry 借個位

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

聽晚7點塞爆遮打！！
星期日三點全港梳士巴利花園！！

好似仲有班未走嘅係因為拖緊